如果政府覺得勇武拉得7788，即係活動民陣可以搞遊行

曱甴王鄧小強聲稱核心示威者都已經一網打盡
要拉已經啦曬
如果覺得對社會有威脅你就會要求送去荔枝角羈押
否則你比對方保釋即係認爲對方無威脅（或者牙sir決策有錯）

按此道理
宜家市面上已經得返和理非
黑警大可以放心比民陣搞遊行

乜民陣未解散咩?
我重以為民陣係類似光明會共濟會之類既傳說tim